Jak se máš? Mám se dobře. Teď bylím v Praze. Studuju češtinu na univerzitě. Každy den mám vyučování. Vyučování začíná v 9 hodin. Končí v 13 hodin. V odpoledne mám volno. V ponděli večer jsem doma, poslouchám rádio v 18 hondin. V úterý jsem taky doma, dívám se na televizi v 20 hodin. Ve středu jsem doma, musím dělat domácí úkol. Ve čtvrtek večer jdou do kina s Monikou. V pátek odpoledne jdu na nákup. V sobotu jedu na výlet na hradě Karlštejně v 13 hodin. V neděli se hrát na tenis. Můj žívot je fajn! Eva.
